[圖]今日國家安全教育等同重演納粹同恐怖主義

屌你老母睇到心都寒

班仆街高官夠唔夠膽推自己啲仔同孫去咁樣本書以暴易暴思想呀

一L樣

早係2012年
已經有制服團隊要小學生揸槍

小朋友已經被灌輸國家唔安全就要真槍實彈射平民
嘩屌你老母共產黨冇人性架

揸 rpg 果張先誇張 中東恐怖份子

十年入面既少年軍不遠矣

記住今日唔係重演831咁簡單
係將納粹同恐怖主義既部份意識形態灌輸俾小學生呀

班仆街高官夠唔夠膽推自己啲仔同孫去咁樣本書灌輸以暴易暴思想呀

不安

安已不

一定有

共產黨=世界上最大規模恐怖犯罪集團

仲講咁多，拿拿臨移民啦

走得嘅好走，唔走得嘅都諗吓點樣走

如果d市民心懷仇恨，咁每年4月15日就係一個搞事嘅最佳日子…

好彩帶咗兩個仔女過英國

港共曱甴集團

有哂條件例為恐怖組織